{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033078",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2292623936/jeonju-sanjeong-dong-aria-jeonju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699025557506&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6345218&destination=%EC%9D%B5%EC%82%B0%2C+%EC%A0%84%EB%B6%81%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.94865%2C126.9767&sort=RECOMMENDED&top_dp=31818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=315640689&selectedRatePlan=385228452&expediaPropertyId=71613248&searchId=8ec93ebc-3977-4a70-89df-cfad05be3ff7",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "전주 산정동 아리아"
    },
    "text": "全州山頂洞アリアは全州韓屋村の近くにあるホテルです。 計30室の客室を保有しており、チェックイン時間は15:00から始まり、チェックアウト時間は12:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認し、特別チェックインの案内事項がある場合は宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認する必要があります。 チェックインの際、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意する必要があり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。 ペット連れは不可であり、共用エリアでは無料WiFiを提供しています。 また、施設内には無料のセルフ駐車が可能で、指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "全州山頂洞アリアはどこに位置していますか？",
            "answer": "全州山頂洞アリアは全州韓屋村の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "全州山頂洞アリアの客室数は何部屋ありますか？",
            "answer": "全州山頂洞アリアは計30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "全州山頂洞アリアのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "全州山頂洞アリアのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "全州山頂洞アリアのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "全州山頂洞アリアのチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "全州山頂洞アリアでは特別チェックインの案内事項がある場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "全州山頂洞アリアに特別チェックインの案内事項がある場合は、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "全州山頂洞アリアのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "全州山頂洞アリアのチェックイン時には、クレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意する必要があります。また、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。"
        },
        {
            "question": "全州山頂洞アリアではペットを連れて宿泊することは可能ですか？",
            "answer": "全州山頂洞アリアではペット連れは不可です。"
        },
        {
            "question": "全州山頂洞アリアでは無料のWiFiが利用できますか？",
            "answer": "全州山頂洞アリアでは共用エリアで無料WiFiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "全州山頂洞アリアでは駐車場はありますか？",
            "answer": "全州山頂洞アリアでは無料のセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "全州山頂洞アリアに喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "全州山頂洞アリアには指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 221,
        "QA": 450
    }
}